去旅行通常幾點起身

會幾點起身幾點出門口

8點

6點半

自然醒

利申唔會跟團

大多數自然醒

去旅行仲懶訓？

CHECK OUT 時間前半個鐘

次次去旅行都想遲啲醒訓耐啲，
點知就成日六點幾就醒左，仲早過返工

等fd叫醒

自然醒 通常好少過9點
不過出門就通常12點先出 景點睇唔睇冇所謂
最緊要食好同休息好

10點幾

點解樓上全部都咁早
我如果嗰日唔趕行程 通常都瞓到自然醒 十點幾
跟住再慢慢準備出門口去旅行唔鍾意個人咁繃緊

睇下去邊

長線歐美既一定早起身爭取時間

短線就訓晏少少

唔訓嫁喎

講起跟團就想喊
果時仲細 跟老豆老母跟團
六點半morning call
七點食早餐
八點上車
夜晚九點先起程返酒店
痴撚線辛苦過返工返學

除非有啲景點要早啲去
如果唔係都係訓到11點幾自然醒
再慢慢hea住出去

幾點起身一般都係睇行程而定

睇下架機幾點

7/8點

同條女通宵做愛訓到自然醒

唔訓

早過返工

去訓點解唔留係香港訓夠佢先去旅行

當然如果下下shopping 就係中午先開波
好多時即日來回去遠行 / 深山 都要6 7 點起身 10-11點左右去到
我一去旅行就好奇寶寶咁周圍行周圍睇
每日外出 12小時係基本

我試過晏晝一點醒 七點出門口 係高雄冇野做

有次同一班人去旅行 成班日日自然醒 每日11點起身 12點出去食早餐
食得來真正出發行都1-2點

所以日日都係市區內活動

呢排冇嘢做 12點先起身
但又覺得好似好嘥

咁早？
巴打通常去邊度

成個post冇人夠我癲
12-1pm起身
1-2pm出門

咁早起身做咩？我平時係香港放假都瞓到兩點

有特別地方去咪早，冇就12點左右，旅行去休息，冇理由仲早過返工

6點
Chur景點

去relax既未自然醒，去景點行未通常8點醒

5點半

lm

睇下同邊個去

睇去邊
去日本通常要早 尤其冬天
唔係既話啲景點好早收
泰國台灣就自然起就算

睇地方， 台灣晏d 起身都得， 夜晚9點後仲有野玩同食

日本我成日覺得 8點後好似死城（東京除外）

準時5點出發 所有隊友褶齊被
遲到要罰跑圈

自然醒
但永遠都超早起身
明明係香港係朝早訓 夜晚起身
去旅行會自動自覺極健康早睡早起
之前去台灣下下8-9點就訓 5點幾就起身
hea到9點出門食早餐

咁早起身
同人一齊去有排等

睇下個日行程去邊
去遠啲既地方咪9點起身
近既就10點 11點

旅行: 有幾早得幾早
渡假: 有幾遲得幾遲

旅行特別係遠行要搭好耐車嘅話,遲醒基本上又冇咗日
大阪出發去行熊野古道搭車單程都要3個半鐘,唔通瞓到10點咩
上車瞓咪得囉

係11月去完.... 4點已經開始變黃 5點幾就黑

之前有次 東京一早去越後湯澤 都係晨早起身買早餐上車食同訓
去得近郊一定要早起

上個月去熊野古道為左坐JR頭班車而好早起身

頭班車時間係…5:20

我前幾日都四點幾起身搭車

6點前搭車咁早

熊野古道真係好撚遠架
除非你前一晚就搭去住,如果唔係一定要好早起身

最早兩點幾起身行去碼頭搭船由青森去函館

睇地方
有d地方日光時間短，舖頭又早收
咁咪早d起身
日光時間長既咪慢慢

六點幾七點就自然醒
想瞓耐啲都瞓唔到

通常夜晚先活動，下午1點起身

要睇你係想去玩定放鬆

6點起身
8點-8點半起行

6半

最近去台灣，朝早8點起身落去食酒店早餐
食完返房再瞓，瞓到12點幾1點

自己去 7點起身 8點前出門 最早都10點返
同女去 6點醒 敦下倫 再瞓下/encore 8-9點起身
10-11點出門

好睇第二日咩行程
冇特別嘢搞8點前點都出門食早餐
第二朝要搭早機/車/船就晏d先退房

5點
落去做gym/跑步/游水
6:30食早餐
7:00出門

二點

十一點 跟住瞓晏覺

睇下去邊同埋咩行程

要訓嘅點解唔係香港訓？

識d朋友佢地覺得香港生活好chur,所以去旅行好他調，甚至係屋企hea足一日

心諗要hea就咪鬼去旅行啦，就算落樓去街邊coffee shop 坐望下街睇下天都仲好過係屋企9 hea

去旅行9hea都唔俾
去coffee shop好過係酒店係咩道理
人地間酒店有天台泳池bar唔得？
你鍾意chur景點姐
人地鍾意食好訓好唔得咩

唔知係咪瞓唔慣酒店床 次次都超早自然醒

睇下點plan姐, 唔計頭尾果兩日, 最早試過5點, 最晏9點

唔會好攰咩日日玩十幾個鐘
我去兩個禮拜旅行去到中間已經攰

6點幾 等食酒店早餐 食完接住行程

enjoy既話咪唔攰
有7個鐘訓已夠補充體力

點解你地會訓得慣陌生床

我好慣 因為酒店張張都好訓過屋企果張

其實要返工的人只要旅行前準備多一日留係屋企休息
已經差好遠

太軟既唔得

有諗行程：7點～8點半
無諗行程：10點

9點左右
因為好鍾意食早餐
同埋唔係個個國家都好似香港咁
夜晚10點仲咁熱鬧

其實都係睇去邊
如果嗰日係市區裡面hea既 11-12點都試過
如果係plan好左係去遠d或者有時間限制既地方咪早d起身
不過真係好奇怪 明明去旅行行又行得多 訓又訓得5-6個鐘 都係日日勁好精神咁周圍去

睇下去邊
睇景既 冬天早天黑既會8點
曼谷呢啲hea既會訓到自然醒

日本APA 間間都軟牀的 我自己訓過一次 加睇agoda comment 見間間都有人講

9點左右點就起咗身,但都會hea一陣先會出去.由於我一日最多兩個境點,所以唔使咁趕住出門口.

其實係類似床嘅地方我都瞓得到.

日本歐洲就好早
其他是但

睇去邊 日本一定會早d起 佢地差唔多7 8點周街d食肆鋪頭都閂哂
遲d起身嘅話一日得好少活動時間

睇下幾多人去
一個人discipline 會好d
唔會太晏訓 太早起身
一班人就。。。實有個喜愛夜蒲
拖晏全村

10點零11點, 去旅行無理由要晨早起身仲慘過返工

一日最多去1~2個地方, 去唔哂下次再去過

軍訓式表示：有行程趕就7點起身
冇既話自然訓到9點幾

on9

你就on9

睇幾點瞓，不過一定瞓足18個鐘
比幾萬蚊去旅行緊係要瞓覺

通常會8點左右起身 出去食個靚早餐再去景點
正所謂一日之計在於晨
如果去啲近郊景點 根本一定要早起先夠時間
去旅行下下瞓到自然醒 不如返香港瞓
唔洗俾舊錢坐飛機去第二個地方瞓

11點

經過夾唔同人去旅行 我大至都係同類旅遊人

訓覺可以係屋企訓飽佢
之後去旅行就開探險mode
如果去到近郊 一入黑9成都一早返酒店 10點已經可以訓

On9

我個人都偏向chur嗰派
但到最後幾日就開始hea
因為都幾攰下

畀成千蚊住酒店, 訓到11點係基本, 之後沖個涼化個妝12點幾岩岩好落去食"早餐", 唔好急慢慢嘆, 感受下當地文化, 食到2點再返上房執背狼去今日行程第一站, 亦都係最後一站, 到站後, 咪著! 睇下錶3點幾夠鐘食tea, 4點幾食完開始行景點, 行到5點幾天黑了, 要返酒店, 6點幾到酒店附近食個dinner, 8點返上房, 屙督屎玩下電話睇下電視hea到11點就可以去安睡, 完成今滿滿的行程

下午二點

好趕喎，執手提，電線好似生死時速

9點，最好morning q 埋先沖涼出去

睇個日咩行程
朝早4點睇日出 訓到晏晝3點先起都試過

太chur了，我通常喺酒店附近散個步就返上去瞓
食野叫room service搞掂